Требование:
Создать консольное приложение для управления мобильным приложением-киоском, которое должно уметь делать следующее:

- Вводить команды в интерактивном режиме (REPL)
- Отображать список подключенных Android устройств к ПК и их статус (status)
- Отображать информацию о последних загруженных файлов (status)
- Cкачивать APK файл по url (download apk <url>)
- Устанавливать APK файл на подключенное Android устройство (install)
- Обновлять Android приложение вместе с сохранением кэша и конфигурационных файлов предыдущей версии (install --keep)
- Скачивать конфигурационный файл приложения из Android устройства на ПК (download config)
- Удалять приложение на Android устройстве (remove)
- Удалять приложение на Android устройстве с сохранением кэша и конфиг файлов (remove --keep)